有無人每晚沖涼時間都唔同？

星期一至五
有時10點
有時12點
有時3點
完全睇心情
有無人都係咁完全無規律？

有時攰 就拖到好夜先沖
一向都唔定

沖涼時間點解要fixed

時間唔同好正常

你不如問有冇人有規定時間沖仲好

以前晚晚同一個時間沖
而家同樓主一樣

same 有時朝早瞓醒先沖
有時直頭唔沖

出街返到屋企就沖架喎
你地咁DIRTY架?

無衝突架啵
想沖咪沖囉